D人好人好者點解會做熱狗?

歷史又冇 半個世紀冇攞過頂級聯賽冠軍
宜家又廢 歐聯留力出左局 英超就場場都矛撚
完全諗唔到原因點解會有人支持熱狗

有未來

好人好者唔會做車狗

你個名

屌你呀

咩事

agger

天命所歸又有未來，點解唔做？

一齊返高登啦

不了

輸波打鳩人
歐霸歐聯留力 留力完都要輸
仲要成世比阿狗食住
正宗垃撚圾

me對牙joe不嬲都不離不棄☺

agger
阿記世界第一

因為我支持永續基本法

做得熱狗都係垃圾